如 果 不 打 算 停 擺 機 場 ， 就 應 該 離 開 機 場 ！

機場的確對香港經濟有極大影響，
但如果不打算影響機場運作，
十萬人在機場與一百萬人在機場，
人數多少根本毫無分別。

佔領區的一大弊病，
就是和理非認為自己出來了，
就是做對了事，
在佔領區裏賣弄感動，
就是得到了抗爭的成果。
機場只不過是販賣「和理非贖罪卷」的地方，

機場一直運作暢順，
香港現況並不會因為機場人數多少而改變。
而「和理非」與街頭「勇武」分頭行事，
將令運動走向衰敗。

本人建議，
一、對香港政府作出更沉重的經濟打擊
二、返回街頭

立即放棄「機場很多人坐在地上，然後我們會成功」的荒謬想像。

推

都係做3日，做埋先啦

正評負評
說說你的理據

照做，但始終要有覺悟升級

我只是擔心機場集會
會令勇武與和理非分道揚鑣

「機場很多人坐在地上，然後我們會成功」呢句我有保留。

現場好多手足派緊傳單向大陛人及外國人宣傳香港人嘅信念及5大訴求，唔係人人都齋坐。

做住先

所以政府態度會因為
「糟糕了，很多人在機場唱衰我們」
然後態度變軟？
我不認為。

最多咪搞埋聽日,下次又會再眾合返,再有人想搞多次機場先再提出討論比較好

不分化 不割蓆

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

去機場的確唔需要咁多人坐 主要係派文宣or叫口號or 做人板會好啲
但講真出去遊行集會又可嘗唔係做了事 自我安慰呢
我唔係想割簾 所以運動我都支持
但既然不斷街頭抗爭都逼唔到出聲
去機場試下有咩問題 請唔好攻擊自己友

9日前先叫人多啲入機場，
而家就叫人唔好入

成大班屌機場，是人是鬼自己諗

出去同狗開片確實係好多畫面 出好多汗水
但係咪代表效果好過機場和理非
我都不認為

咪再扮大台啦3毛
我地一早講好左各有各做
手足想去邊自己決定

所以政府態度會因為
「糟糕了，很多人在與黑警打游擊戰」
然後態度變軟？
我不認為。

正如好多人係6.9之前都覺得大遊行係冇用，只係送香港最後一程，但冇6.9就唔會有6.12，冇6.12就唔會出現6.16，如此類推。

我地需要既係信任，相信每一位手足。我地需要既係盡做，就算只有1%成功率都要做好件事。

記唔記得71之前，和理非行左幾多次，先聚到咁多人響勇武後面打氣，攻破立法會？

其實唔少人都知，癱瘓機場係一個核爆手段。而家攪多幾次和理非，等佢地習慣入機場，習慣響機場集會，咁到時勇武要升級，先有足夠back up。

所以我係極支持現階段，係現階段，機場由和理非主打。

Right

分化撚D用語真係好明顯下

唔使擔心，唔會。各有各做。

兄弟爬山
樣樣做
見機場人夠就轉場
自發既